宜家衝禮賓符？

宜家好似又邊翻佔中
警總又唔衝得，個個9坐
趁咁多人就衝禮賓府
agree disagree
歡迎發表意見

推

和理非